峴港五行山騙子

去峴港既打打絲打小心五行山下呢間士多
事關VND 面額勁大幾十萬幾百萬咁
果次我口渴買支水 ， 佢收我30000盾 = HKD 10
我都知比人搵笨架啦 正當我數緊錢果陣 想拎張100000 比佢找 點知佢扮撚曬野一鳩拎左我張20000
我心知不妙先醒起佢拎撚左我張200000
好彩即刻屌鳩佢先回水

去越南既巴絲真係小心啲遊客區
不過總括黎講 峴港真係幾正

邊個偷偷留下腐皮

支水咁貴

遊客地方 呃鳩人

怒推

旅遊區多仆街基本上路人皆知，你好似開心大發現咁
出門在外就小心啲啦

咁都叫開心大發現
好心提醒下人姐

係，呢間係好伏

見你懵下懵下就劏

買支水開一個double，當人on9
即刻直接走人

所以真係要數清楚啲零頭

越南係垃圾
啲人成日呃人
做遊客好慘 任宰的肥羊
不過有幸誤打誤撞去左某鄉鄉地村既地方
食左個1萬蚊既越南河
超好味，啲人又幾好
挽回少少少少

垃圾又唔係既 幾chill呀
有啲人都Ok幾nice
遇到個推車仔賣Bahmi既女仔 叫我地小心銀包
收好啲大紙
傾左幾句仲請包蝦片我地食

去峴港要好分得清黑店定小店

D黑店大大張簡體菜單show出黎,上面D海鮮價貴過香港

但上次去小店比廿蚊貼士個老闆即刻攞成袋生果回禮

去旅行買枝一公升水移動都唔係好難者🤪

香港的士狗呃得仲甘